無申報月收$1.9萬股息 愛民邨公屋男判社服

【東網專訊】何文田愛民邨一名公屋居民涉虛假陳述，被法庭定罪，判處60小時社會服務令。男被告於2018年填寫入息及資產申報表時，申報並無任何從投資所獲取的利息、紅利及股息收入。其後調查結果顯示，他每月從投資戶口所賺取的股息收入約逾1.9萬港元。

他因明知而作出虛假陳述，違反《房屋條例》，被房屋署檢控，較早前在九龍城裁判法院被裁定罪名成立。惟裁判官考慮到案情嚴重，並不適合以罰款方式處理，參閱感化官的報告後，今日判處被告60小時社會服務令。

1.9萬股息即係最少400萬股票

有幾百萬買股票都仲要霸住公屋

社會服務令，個阻嚇性=零

咁有冇收返間屋

屌 案情嚴重都係服務令

公屋大把富戶, 但唔係連登果班窮撚係到扮公屋富戶

移唔到民

其實呃公屋不嬲罰得好低
最多咪趕你走
呃老綜果d先有機會坐監

如果全家香港人冇娶蚑那蝗
唔該佢醒少少

案底係咪七年冇犯事可以隱藏？

3年

拎實物收支票啦傻仔

買咩股收成2萬蚊息

但好似拎唔到良民証

無得隱藏

3年個個係「判刑少過三個月」三年後可以對外聲稱無案底

係 唔知有冇得同領事館拆

轉名/除名之後繼續住同收息

等於係有案底....
社會服務令係等於坐監
只係唔好用咁多香港政府錢去叫一個罪名唔嚴重嘅人入獄就判呢個

點拆
調轉諗，
如果他朝一日，香港人有得審批，你會唔會同有案抵嘅拆？

佢收息仲多過我返工

都算係咁啦
冇拎老綜

上網睇過話輕罪行冇良民證照申報都有機會批

可能要投資好多錢掛

你係審批都唔審d有案底啦

不過我講輕罪行係衝紅燈 阻街個d

佢呢d叫詐騙同虛假文件應該冇可能收

沖紅燈無案底架

去掃下街當減肥

服務令基本唔駛做野

比你成班人hea 8個鐘

如果實物股票寄支票黎
支票提現金 政府查唔查到？

20倍槓桿實渣20萬，每月孖展息唔上19k

每月一萬九息.....起碼有500萬股票 都有...

黎香港殺人放火都拎到單情證啦

邊隻股票每月派息？

港股好似冇 佢應該係分散到唔同月份派息

一個月收十皮股息住公屋就真係贏家啦

屌你老味隱形富戶

如果有四百萬收息股又想霸公屋最安全做法係咪轉用 BVI 去 Hold

資產唔係100萬就趕啦咩

係wo月收

判社會服務令咁重？不如罰講句對唔住算啦

孖展邊間比你借20倍 股價一除淨你就要補倉

平均計算一年收至少二十個

大撚把呢d人
利申相關行業

好多股都得wor

輸打蠃要

單情證

一樣係咁既樣隱瞞收入/資產？

仲要唔洗扣MPF

有派股咪可以有囉
都唔知咩問題黎

19000*12個月, 5%息, 條友大約有4百幾萬

收哂佢啲錢先岩咖嘛

一年收23萬股息，應有幾百萬市值既股票，可以叮走啦

有息派既股就得啦差在要買幾多錢

1.9萬 被動收入
每個月飛轉去日本飛田叫雞
再係台灣租層樓 日日un un腳都得啦

我覺得應該強制所有係銀行同證券行若果提交既地址證明係公屋撚既要好似稅局薪俸稅咁每年自動要報比房署同社署

其實點查到

x2

揸4m幾是鳩但買都廿幾萬息啦
如果佢投資恰當 早期買落 分分鐘計落回報10厘都有

佢都要拎錢出黎洗

俾人報串

揸得幾百萬倉正路都會擺銀行 擺得銀行就好易查到同埋啲公屋撚好鍾意舉報

拎本票係咪冇得查？

做返排義工消磨時間

每月收股息都差唔多成2皮野

識得有人四十幾歲，二百萬倉
老婆有做野，兩個搵得唔多，一個人萬幾兩萬左右
都話買唔起樓
反正冇仔女，住公屋過世

咁都唔洗坐？
成本咁低架？

每月暫時得幾千蚊收息

有400個 又寧願唔做野住公屋應該冇諗過走

服務令當番工

住公屋梗係現金出糧，買大陸樓收租

咁又點

移民大灣區

依種方法先最易check到
股東名冊係公開查閱
反而銀行先係最安全
因為銀行唔可以亂提供客戶資料

收返咪又係俾大陸新移民

但其實4百幾萬買唔到咩樓
比你買到都無哂收入應付支出

唉, 屌佢老母, 日日守本份返工收工, 捱生捱死唔知為乜

做緊服務令果時,教班AR SIR ,犯 投資避稅 , 港版月黑高飛

咁可能佢都捱咗好多年先儲到依家咁多息嘅

痴線 每月19k息 ....
咁都唔駛被人踢走？

岩

如果想報串
但係只係知道個地址
姓咩，幾多資產唔知
可唔可以報串？
純粹想買個希望報到條撚樣串

最近出過通告證券行最多做5倍槓桿

你都可以買收息股架

係咪以前上過新聞個個黎

收完支票咪又係要係要入戶口，股息有幾可會出現金票

公屋窮撚

如果大陸香港財務互通，到底會有幾多人幫手掃街

其實有咩問題？
1.9m好少

真窮

俾我都寧願咁收息，直接當退休每月有長糧

咪又係供死
點解要市民suffer呢樣野

要層樓做窮業主
定係做個個月收錢既公屋戶

仲要唔洗交稅

再求其報份政府文員過日神，吹下水又一日

仲打呢啲工緊係揸下替更的士啦

頂得順的鄰居？好似東張果的

搵份朝10 晚4既工打下 都爽死

5厘都要4球幾野先收到

每月1.9萬喎朋友

多過我做野

200萬買唔到樓正常阿

每月萬9唔係400萬咁係幾多

佢可以靠槓桿，同時比孖展息

應該要判監再趕走

唔使收番間公屋?

想知佢點俾人捉到

我都想知，政府點知？有人報串？

應該係見到佢銀行戶口有固定現金股息入帳查佢
見到佢又無申報就拉鳩佢

好多時都係1年幾次
唔算好固定炸喎

但案情指佢每月從投資戶口大約有1.9萬既收入進帳
好想知佢買咩
個個月有

基金 / 美股可能

Criminal 同civil 都唔識分

永遠都係（見到）公屋車場泊寶馬，ben屎之類，唔係自己泊

何德何能 又唔係政治迫害 人地value honest system 呃政府資源 冇可能拆到

會唔會係已經買左個公屋單位?

係咪銀行啲人報串？

按平均啫。。。

我都想知點查

買咗的話就唔使申報喇
佢有幾億身家 都吹佢唔漲
仲點罰佢

買咗就唔洗申報入息啦

愛民邨應該冇攞過出嚟賣，好似係